有無人有Trust Issue

同前女朋友拍咗大大話話一年拖
分手之後 發現咗好多嘢 原來一直都好多大話
就連第一日開始拍拖嘅原因都原來只係大話

原先最親嘅人 原來一直都呃緊人
搞到而家有人講咩都好
我都只係夠膽信一半
對好多人都有保留

究竟係好事定壞事黎

冇